［鏗鏘說］李怡﹕ 愛在大時代

作家李怡與太太有過一段動人的愛情,文革時期與妻女分隔兩地,太太受到牽連。大時代下的愛情是怎樣的?對中國、香港這兩個地方的苦戀,又如何影響着他的人生?

李怡係鬼黎, 唔好再放佢D文章上連登

有咩證據

李怡宜家本土就得

李怡仲特登去見梁天琦
鬼？講果個唔羞恥架咩

民主黨好多人都話李怡係鬼

民主黨講既野有人信架咩
咁不如信李柱銘民主回歸

如果民主黨唔話李怡係鬼

咁大家就會發覺, 民主黨係鬼囉

BTW 民主黨真係成日話人係鬼

仲信民主黨班真鬼就蠢啦

條左我block 左，原因三毛。

和你抗爭 我很愉快